{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 레몬밤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペット同伴できるところと同伴できないところがあり、同伴が不可能なところで入室を拒否されると払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックアウト時間と入室時間を守っていただかないと、次のご利用のお客様のためにいいと思います。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償にも責任を負うことがあります。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。 入室の利用に関する案内としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室でご利用いただけます。 カフェはセルフで利用でき、駐車はペンション内に利用できるスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加人数に対する費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対して費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できるかどうか教えてください。",
            "answer": "ペット同伴できるところと同伴できないところがありますので、事前にペンションにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を許可していますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間と入室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間と入室時間を守っていただかないと、次のご利用のお客様のために迷惑がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。損害賠償にも責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間が未確定で料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の利用に関して何が提供されますか？",
            "answer": "入室の利用に関する案内としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェは利用できますか？",
            "answer": "カフェはセルフで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に利用できるスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 648
    }
}